搞政府搞警察未必個個出，但講到搞黑社會，肯定個個都出！

屌你老母垃圾黑社會

屌你老母黑社會

元朗yoho

黑社會橫屍街頭唔會有人理

黑社會應該最多小店 街鋪老細憎

我幾時都話，黑社會人人得而誅之！

根本就係要第一步解決呢個問題
政府次次搞唔掂就派老黑
義士連入元朗都咁驚
講真掃一次場佢地就知驚啦

！！

做野啦連登仔

！

！！！！